女仔係味真係好易鐘意有幽默感嘅男仔

利申:無

係

天生無幽默感

唔係，鐘意$$$多D

咁bye bye

你鍾意佢 佢講咩都覺得好笑啦
Btw 佢無唔緊要 因為我有

女仔係咪好憎D好悶的男人？

唔會憎 但未熟嗰陣 一齊嘅時候無野講真係好尷尬

應該無人會鐘意悶嘅

味

咁講其實女仔大多都鐘意隨和嘅男仔

做返自己啦
你本身冇乜幽默感格硬嚟咪重柒

可能樓豬本身係笑話黎呢

有錢+靚仔>>>>>>>>>>>>>>>>>>>幽默感

窮撚似為會有女都算唔算係一種幽默感

個樣幽默

靚仔+沉悶
樣衰+幽默

女仔揀邊樣

明明你遲過佢post

屌你老母抄鳩我post

係好易鐘意靚仔嘅男仔

牛腩巴又黎呀？

係
Ps 靚仔+好笑=幽默
樣衰+好笑=懶幽默

一個字-feel

Sorry 負評for 個味字

睇下佢幽默感係咪淨係對你囉
淨對你就梗中意，對其他女仔都咁就好辛苦
你諗下你同佢一齊咗佢都會成日引其他女仔笑，令啲女人好開心

on 9 9 , 仲駛揀 ?

緊係揀 樣衰+幽默

做兵啦

靚女+悶
豬閪+開朗+熱情+細心+溫柔+體貼

你揀邊樣

靚女+悶

有料既男人係女仔眼中講咩都幽默啲

正常樣+幽默

有咩料啫

口花花 死淨把口 既佢地咪又係當係有料

講得無錯
不過係靚仔→有錢→幽默

衰wt7

夾唔夾咀型依味野無得勉強架喎

咩味

閪味

Exact7ly
平時對人西口西面 人，但對住我就好好笑成個傻仔咁

你個名

有錢>靚仔>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>幽默

唔係 有自信 傻傻地 溫柔都好吸引

男仔都鐘意幽默女仔

不過其實 對呢個女仔係幽默 另一個女仔可能係佢會覺得你好撚on9
所以都係 人夾人

做乜撚野姐你
2揀1答3出黎好撚威？

好cool既男神
好撚煩既毒撚
我係下面

我自問好有幽默感

個樣

sbt 同一個笑話同兩個女仔講一個會笑到傻一笑你on9

最慘係笑你on9果個係你鐘意果個

True
我就好憎啲懶係幽默嘅男仔
自己講自己笑/覺得自己好幽默
成日無啦啦講啲自以為好笑嘅on9野
覺得好煩 小丑咩

就算唔搞笑，起碼都多野講先啦 悶加嘛

幽默陽光加靚仔

真心人夾人
有啲女仔覺得好幽默風趣同你一齊好開心
鍾意同你吹水輕輕鬆鬆乜都笑一餐嘅感覺
有啲女仔覺得你嘅所謂幽默好膚淺好無聊
反而鍾意啲睇落有啲悶，但起碼會覺得你份人認真可靠，傾計話題唔止係啲低俗無內涵嘅無聊笑話，可以有啲深度

好多女仔話鍾意幽默嘅男仔，但其實係要適時幽默。否則佢總會嫌你戇鳩，唔可靠，屌你吊兒郎當 唔好以為幽默係最重要

係 好多女都鍾意我

係，識同女仔溝通好緊要，唔可以好悶

係，就算唔係靚仔都加哂分

我唔回應主題先

但講悶
先回歸原點

人需要另一半
主因係怕悶
但如果你本身係悶
搵你做咩
咁不如自己一個仲好

總結 人可以窮
但唔可以悶

簡單啲黎講即係 同一個人相處開心係先決

隨和還隨和 唔好冇主見

都仲要睇樣既